<opportunities>
 <opportunity>
  Er zit meer potentie in dit autobedrijf als flexibele constructie v.w.b. het kopen en of huren van het vastgoed. en afhankelijk van kandidaat ook stapsgewijs instappen.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Er zit nog meer potentie in dit autobedrijf als panden zijn traditioneel gebouwd (hardsteen, dakpannen, kunststof ramen, deuren, isolatie etc) energieklasse b. panden hebben eigen groepenverdeling voor elektra, gas, water en cv ketel.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Er zit nog meer potentie in dit autobedrijf als bestemmingsplan is geschikt voor kleinschalige bedrijvigheid wat wil zeggen dat het voor vele doeleinden geschikt en gebruikt mag worden.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Andere redenen om dit autobedrijf te kopen. Het bedrijf is verplaatsbaar. Er ontstaat dan een mooi flexibel perceel voor diverse vormen van bedrijfsvoering waar een werkplaats handig is.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit autobedrijf beschikt over met name de diagnose apparatuur is uniek en is veel in geïnvesteerd. hiermee kan op 'dealerniveau' onderhoud worden aangeboden. dat is in deze tijd interessant.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit autobedrijf heeft een uniek pand / locatie. Perceel 2500 m2 . Woonhuis 90 M2 , bedrijfsgebouw 90 m2met zolder 90 M2, 2e bedrijfsgebouw met kantoor onder 110m2, zolder boven. Gelegen aan de rand bebouwde kom. 3e Ruimte in aanbouw vast aan tweede gebouw met als doel voorbewerkingsruimte c.q. stallingsruimte , vloerverwarming etc.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit autobedrijf heeft unieke productie-capaciteiten. Flexibel. Er zijn twee bruggen in de werkplaats maar er is nog een tweede werkplaats en veel ruimte op perceel vrij in te vullen
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit autobedrijf heeft unieke producten / diensten die:. Breed aanbod (APK, reparatie, onderhoud, schadeherstel en auto-elektronika
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit autobedrijf heeft hoge toetredingsdrempels genomen. Met name de hoeveelheid gereedschap en apparatuur is eigenlijk onbetaalbaar maar wordt bij de juiste kandidaat voor weinig ingebracht
 </opportunity>
 <opportunity>
  Een veranderingstraject zal dit autobedrijf goed doen. Het autobedrijf is nu ondanks zijn hoogwaardige onderhoud het best bewaarde geheim van de omgeving
 </opportunity>
 <opportunity>
  Er is synergie als dit autobedrijf samen gaat met een. Een kandidaat die zelf gaat meewerken en de sterke punten (hoogwaardige diagnose) gaat uitnutten voor groei
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit autobedrijf heeft regionaal veel loyale klanten.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Binnen 12 maanden is veel groei haalbaar met:. Er wordt nu helemaal niets gedaan aan marketing. Gezien de ligging doorgaande weg is een bord aan de weg wel het minimale wat zeker tot meer klanten leidt.
 </opportunity>
</opportunities>