<page_1>
  <item>
    <link/>
    https://www.bedrijfsovernameregister.nl/bedrijven-te-koop-aangeboden/bosn14js154a/kleinschalig-universeel-garagebedrijf-te-koop-aangeboden
    <referentie>
      BOSN14JS154A
    </referentie>
    <branche>
      Detailhandel non food
    </branche>
    <soort_bedrijf>
      Autobedrijven, garages
    </soort_bedrijf>
    <land>
      Nederland
    </land>
    <regio>
      Limburg
    </regio>
    <medewerkers>
      Meer dan 10
    </medewerkers>
    <tijdelijk_contract>
      -
    </tijdelijk_contract>
    <bedrijf_bestaat>
      Langer dan 10 jaar
    </bedrijf_bestaat>
    <description>
      Dit autobedrijf staat te koop in verband met: leeftijd
    </description>
    <indicatieve_omzet>
      -
    </indicatieve_omzet>
    <indicatieve_overnameprijs>
      -
    </indicatieve_overnameprijs>
    <gewenste_kopers>
      Financiele koper - optimaliseert het bedrijf in huidige vorm
    </gewenste_kopers>
    <gewenste_kopers>
      Strategische koper - voegt het bedrijf samen met een ander bedrijf
    </gewenste_kopers>
    <gewenste_kopers>
      Opkoper - optimaliseert het bedrijf om door te verkopen
    </gewenste_kopers>
  </item>
</page_1>
<page_2>
  <numbers>
    <details>
      <indicatie_dit_jaar>
        <omzet>
          -
        </omzet>
        <kosten_van_omzet>
          -%
        </kosten_van_omzet>
      </indicatie_dit_jaar>
      <indicatie_vorig_jaar>
        <omzet>
          -
        </omzet>
        <kosten_van_omzet>
          -%
        </kosten_van_omzet>
      </indicatie_vorig_jaar>
      <indicatie_2_jaar_terug>
        <omzet>
          -
        </omzet>
        <kosten_van_omzet>
          -%
        </kosten_van_omzet>
      </indicatie_2_jaar_terug>
      <indicatieve_overnameprijs></indicatieve_overnameprijs>
      <overnameconstructie_s></overnameconstructie_s>
    </details>
    <facts>
      <omzetverdeling_naar_producten_diensten>
        <value>
          Particulieren
        </value>
        <value>
          Autobedrijven
        </value>
      </omzetverdeling_naar_producten_diensten>
      <bij_de_overname_zijn_de_volgende_zaken_inbegrepen>
        <value>
          Machines
        </value>
        <value>
          Er is voor zo'n 100.000 euro gereedschap en apparatuur aanwezig
        </value>
      </bij_de_overname_zijn_de_volgende_zaken_inbegrepen>
    </facts>
    <short_term_improvements>
      <short_term_improvements>
        Korte termijn verbeteringen. Dit autobedrijf kan 25 procent kosten besparen.. Voor de bedrijfsvoering is het vastgoed nu te groot. Dit moet eigenlijk een aanvullende bestemming krijgen voor meer rendement.. Via nieuwe klanten van dit autobedrijf kan de omzet met 25 % stijgen.. Omdat daar niets aan wordt gedaan
      </short_term_improvements>
    </short_term_improvements>
  </numbers>
</page_2>
<page_3>
  <behind_the_scenes>
    <stat>
      <description>
        De bedrijfscultuur is formeel
      </description>
      <value>
        0.0
      </value>
      <description>
        De bedrijfscultuur is informeel
      </description>
      <value>
        10.0
      </value>
    </stat>
    <stat>
      <description>
        Dit autobedrijf exporteert
      </description>
      <value>
        1.0
      </value>
      <description>
        Dit autobedrijf is regionaal of in Nederland actief
      </description>
      <value>
        9.0
      </value>
    </stat>
    <stat>
      <description>
        Dit autobedrijf heeft veel grote klanten
      </description>
      <value>
        1.0
      </value>
      <description>
        Dit autobedrijf heeft weinig grote klanten
      </description>
      <value>
        9.0
      </value>
    </stat>
    <stat>
      <description>
        De medewerkers zijn relatief 'oud'
      </description>
      <value>
        1.5
      </value>
      <description>
        De medewerkers zijn relatief 'jong'
      </description>
      <value>
        8.5
      </value>
    </stat>
    <stat>
      <description>
        Dit autobedrijf is innovatief
      </description>
      <value>
        5.0
      </value>
      <description>
        Dit autobedrijf is ambachtelijk
      </description>
      <value>
        5.0
      </value>
    </stat>
    <stat>
      <description>
        Het aantal klanten stijgt
      </description>
      <value>
        5.5
      </value>
      <description>
        Het aantal klanten daalt
      </description>
      <value>
        4.5
      </value>
    </stat>
    <stat>
      <description>
        De markt van dit autobedrijf groeit
      </description>
      <value>
        6.5
      </value>
      <description>
        De markt van dit autobedrijf krimpt
      </description>
      <value>
        3.5
      </value>
    </stat>
    <stat>
      <description>
        Dit autobedrijf is kennisintensief
      </description>
      <value>
        8.0
      </value>
      <description>
        Dit autobedrijf is arbeidsintensief
      </description>
      <value>
        2.0
      </value>
    </stat>
    <stat>
      <description>
        Er zijn terugkerende klanten
      </description>
      <value>
        8.5
      </value>
      <description>
        Klanten kopen eenmalig
      </description>
      <value>
        1.5
      </value>
    </stat>
    <stat>
      <description>
        Dit autobedrijf heeft langdurige relaties met klanten
      </description>
      <value>
        8.5
      </value>
      <description>
        Dit autobedrijf kent zijn klanten nauwelijks
      </description>
      <value>
        1.5
      </value>
    </stat>
    <stat>
      <description>
        Dit autobedrijf heeft veel kleine klanten
      </description>
      <value>
        9.0
      </value>
      <description>
        Dit autobedrijf heeft weinig kleine klanten
      </description>
      <value>
        1.0
      </value>
    </stat>
    <stat>
      <description>
        Door unieke toegevoegde waarde speelt prijs geen rol
      </description>
      <value>
        9.5
      </value>
      <description>
        Klanten kopen vanwege 'lage' prijzen bij dit bedrijf
      </description>
      <value>
        0.5
      </value>
    </stat>
    <stat>
      <description>
        Medewerkers zijn zeer betrokken
      </description>
      <value>
        9.5
      </value>
      <description>
        Er geldt een 9 tot 5 mentaliteit
      </description>
      <value>
        0.5
      </value>
    </stat>
  </behind_the_scenes>
</page_3>
<page_4>
  <strength>
    <strength_info>
      <strength>
        Dit autobedrijf heeft een uitstekende concurrentiepositie. Stabiele vaste klantenkring, door diagnose specialiteit de kwaliteit van de dealer maar tegen scherpere tarieven
      </strength>
      <strength>
        Wij kunnen goed verkopen. Persoonlijke service en hoogwaardige kwaliteit zijn doorslaggevend
      </strength>
      <strength>
        Dit autobedrijf "draait" zonder ondernemer. De ondernemer kan (indien gewenst) nog jaren meewerken
      </strength>
      <strength>
        Dit autobedrijf is strak georganiseerd. Zeer netjes en goed onderhouden autobedrijf
      </strength>
      <strength>
        Dit autobedrijf is qua investeringen "up-to-date". Er is een unieke hoeveelheid apparatuur en gereedschap en er zijn geen extra investering nodig
      </strength>
      <strength>
        Dit autobedrijf is redelijk "onafhankelijk" van leveranciers. Van alle topmerken is de meest uitgebreide diagnose apparatuur aanwezig
      </strength>
      <strength>
        Dit autobedrijf maakt handig gebruik van technologie. Er is veel diagnose apparatuur aanwezig en Tech info
      </strength>
      <strength>
        Technisch hoogwaardig, twee bruggen, flexibel perceel (2500m2) in eigendom
      </strength>
      <strength>
        Zeer traditionele bouw van alle panden. Voorbewerkingsruimte in aanbouw.
      </strength>
      <strength>
        Parkeerterrein uit te breiden tot 1000 M2
      </strength>
    </strength_info>
    <weakness_info>
      <weakness>
        Marketing is onderbelicht bij dit autobedrijf Wij doen weinig aan marketing
      </weakness>
    </weakness_info>
  </strength>
</page_4>
<page_5>
  <opportunities>
    <opportunity>
      Er zit meer potentie in dit autobedrijf als flexibele constructie v.w.b. het kopen en of huren van het vastgoed. en afhankelijk van kandidaat ook stapsgewijs instappen.
    </opportunity>
    <opportunity>
      Er zit nog meer potentie in dit autobedrijf als panden zijn traditioneel gebouwd (hardsteen, dakpannen, kunststof ramen, deuren, isolatie etc) energieklasse b. panden hebben eigen groepenverdeling voor elektra, gas, water en cv ketel.
    </opportunity>
    <opportunity>
      Er zit nog meer potentie in dit autobedrijf als bestemmingsplan is geschikt voor kleinschalige bedrijvigheid wat wil zeggen dat het voor vele doeleinden geschikt en gebruikt mag worden.
    </opportunity>
    <opportunity>
      Andere redenen om dit autobedrijf te kopen. Het bedrijf is verplaatsbaar. Er ontstaat dan een mooi flexibel perceel voor diverse vormen van bedrijfsvoering waar een werkplaats handig is.
    </opportunity>
    <opportunity>
      Dit autobedrijf beschikt over met name de diagnose apparatuur is uniek en is veel in geïnvesteerd. hiermee kan op 'dealerniveau' onderhoud worden aangeboden. dat is in deze tijd interessant.
    </opportunity>
    <opportunity>
      Dit autobedrijf heeft een uniek pand / locatie. Perceel 2500 m2 . Woonhuis 90 M2 , bedrijfsgebouw 90 m2met zolder 90 M2, 2e bedrijfsgebouw met kantoor onder 110m2, zolder boven. Gelegen aan de rand bebouwde kom. 3e Ruimte in aanbouw vast aan tweede gebouw met als doel voorbewerkingsruimte c.q. stallingsruimte , vloerverwarming etc.
    </opportunity>
    <opportunity>
      Dit autobedrijf heeft unieke productie-capaciteiten. Flexibel . Er zijn twee bruggen in de werkplaats maar er is nog een tweede werkplaats en veel ruimte op perceel vrij in te vullen
    </opportunity>
    <opportunity>
      Dit autobedrijf heeft unieke producten / diensten die:. Breed aanbod (APK, reparatie, onderhoud, schadeherstel en auto-elektronika
    </opportunity>
    <opportunity>
      Dit autobedrijf heeft hoge toetredingsdrempels genomen. Met name de hoeveelheid gereedschap en apparatuur is eigenlijk onbetaalbaar maar wordt bij de juiste kandidaat voor weinig ingebracht
    </opportunity>
    <opportunity>
      Een veranderingstraject zal dit autobedrijf goed doen. Het autobedrijf is nu ondanks zijn hoogwaardige onderhoud het best bewaarde geheim van de omgeving
    </opportunity>
    <opportunity>
      Er is synergie als dit autobedrijf samen gaat met een. Een kandidaat die zelf gaat meewerken en de sterke punten (hoogwaardige diagnose) gaat uitnutten voor groei
    </opportunity>
    <opportunity>
      Dit autobedrijf heeft regionaal veel loyale klanten.
    </opportunity>
    <opportunity>
      Binnen 12 maanden is veel groei haalbaar met:. Er wordt nu helemaal niets gedaan aan marketing. Gezien de ligging doorgaande weg is een bord aan de weg wel het minimale wat zeker tot meer klanten leidt.
    </opportunity>
  </opportunities>
</page_5>
<page_6>
  <extra_information>
    Kleinschalig universeel garagebedrijf te koop aangeboden. Dit kleinschalig garagebedrijf onderscheidt zich door zeer hoogwaardige dienstverlening mede door 16 of meer dealer diagnose tools met de benodigde software en benodigde techinfo programma’s en bedradingsschema’s. Tevens beschikt het over 3 universele diagnosetools .OBD diagnose is dus ruim voorhanden m.b.t inloggen tot het voertuigsysteem.. Daarnaast is het perceel 2500m2 waar een werkplaats met twee bruggen op staat nog zeer flexibel in te richten voor aanvullende activiteiten. Het bedrijf is zelfs verplaatsbaar zodat het vastgoed wordt gekocht voor een heel ander bestemming. De waarde is ongeveer 650.000 euro. Het liefste zoekt de eigenaar een kandidaat die wil instappen in het bestaande bedrijf persoonlijk en financieel, en waarmee groei gerealiseerd kan worden. Dat gebeurt nu niet. De eigenaar is flexibel qua constructie. Eigenaar is bereid om evt naar een aantal jaren (of per direct) geheel uit te stappen uit het bedrijf. Eigenaar wil de nieuwe kandidaat de kans geven om het bedrijf in de toekomst geheel over te laten nemen.. Gerelateerde onderwerpen:. Kleinschalig universeel garagebedrijf te koop aangeboden | Kleinschalig universeel garagebedrijf te koop gevraagd | Kleinschalig universeel garagebedrijf verkopen | Bedrijf verkopen | bedrijfsovernames | bedrijfsovername | bedrijf te koop gevraagd | bedrijf te koop aangeboden | bedrijven te koop gevraagd | bedrijven te koop aangeboden | bedrijfsoverdracht | bedrijfsopvolging | bedrijf overnemen | zaak overnemen | winkel te koop | winkelpand te koop
  </extra_information>
</page_6>
