<opportunities>
 <opportunity>
  Er zit meer potentie in deze trendjuwelier als de overnamekandidaat zelf op de winkelvloer gaat staan omdat in in het verleden bijna 30% meer omzet opleverde dan alleen met medewerkers.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Er zit nog meer potentie in deze trendjuwelier als de overnamekandidaat scherp op de inkoop en assortiment stuurt omdat dit trend- en seizoensgevoelig is.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Andere redenen om deze trendjuwelier te kopen. Door omstandigheden kan de winkel voor de waarde van de voorraad en inventaris worden overgenomen
 </opportunity>
 <opportunity>
  Deze trendjuwelier beschikt over contracten met leveranciers.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Deze trendjuwelier is financieel zeer gezond. Hoge marges . producten worden met factor 2-3 verkocht
 </opportunity>
 <opportunity>
  Deze trendjuwelier heeft 1 sterke merkna(a)m(en) in eigendom.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Deze trendjuwelier heeft interessante verkooprechten. Deze zijn exclusief.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Deze trendjuwelier heeft een uniek pand / locatie. 80-100m2 hoekpand in een drukke winkelstraat/horecaplein. De winkel is representatief en volledig onderkelderd. De huur bedraagt 2830 euro (ex btw)
 </opportunity>
 <opportunity>
  Deze trendjuwelier heeft unieke productie-capaciteiten. Goed zelfstandig team van medewerkers die op basis van payrolling werken. Hier zijn geen verplichtingen. Normaal staat er 1 persoon in de winkel en op de koopavonden en drukke dagen 2-3 man
 </opportunity>
 <opportunity>
  Deze trendjuwelier heeft unieke producten / diensten die:. Mooi merkenpakket met goede marges
 </opportunity>
 <opportunity>
  Deze trendjuwelier heeft hoge toetredingsdrempels genomen. Mooi klantenbestand en naamsbekendheid
 </opportunity>
 <opportunity>
  Een veranderingstraject zal deze trendjuwelier goed doen. Een ondernemer die zelf weer op de winkelvloer staat kan per direct rendabel zijn en doorgroeien naar een verdubbeling van rendement
 </opportunity>
 <opportunity>
  Deze trendjuwelier heeft lokaal, regionaal en de stad heeft een regiofunctie met veel winkelend publiek veel loyale klanten.
 </opportunity>
</opportunities>