<opportunities>
 <opportunity>
  Er zit meer potentie in dit bedrijf als de overnamekandidaat een commercieel (sales en marketing) team opbouwt / heeft..
 </opportunity>
 <opportunity>
  Er zit nog meer potentie in dit bedrijf als de overnamekandidaat goede prioriteit aanbrengt in de product/marktsegmenten te beginnen met het 'corona' gerelateerde product.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Andere redenen om dit bedrijf te kopen. Dit bedrijf biedt toegang tot een interessante markt / klanten . Een of meerdere activiteiten zijn waardevol . Dit bedrijf integreren leidt tot sterke kostenbesparing . Er is een corona gerelateerd product waar nu wachtlijsten voor zijn en mensen vooruit betalen
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit bedrijf beschikt over trademarks en contracten met leveranciers.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit bedrijf is financieel zeer gezond. Hoge marges
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit bedrijf heeft 4 sterke merkna(a)m(en) in eigendom.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit bedrijf heeft interessante verkooprechten. Deze zijn exclusief.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit bedrijf heeft een goed distributienetwerk. o.a. via bol.com/ Omzet met 70% gestegen de laatste maand.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit bedrijf heeft unieke productie-capaciteiten. Flexibel . Productie is allemaal uitbesteed
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit bedrijf heeft unieke producten / diensten die:. Uitstekende testresultaten hebben . Van uitstekende kwaliteit zijn . Voldoen aan de zwaarste normeringen in de branche
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit bedrijf heeft hoge toetredingsdrempels genomen. Belangrijke aanvangsinvesteringen zijn gedaan
 </opportunity>
 <opportunity>
  Een veranderingstraject zal dit bedrijf goed doen. Kosten verlaging (bijvoorbeeld processen verbeteren) . groter team of strategische partner. Websites en producten kunnen zo aansluiten.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Er is synergie als dit bedrijf samen gaat met een. strategische partner of jonge ondernemer
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit bedrijf heeft internationaal en landelijk veel loyale klanten.
 </opportunity>
 <opportunity>
  Dit bedrijf heeft een vaste inkomstenstroom. Er zijn lange termijn contracten met afnemers
 </opportunity>
 <opportunity>
  Binnen 12 maanden is veel groei haalbaar met:. Bestaande producten / diensten in huidige markt(en) . Bestaande producten / diensten in nieuwe markt(en)
 </opportunity>
 <opportunity>
  Extra groeikans vergt een extra investering van minder dan 50.000 euro.
 </opportunity>
</opportunities>